第一次遊台北 求推介景點野食 去13日

第一次遊台北 求推介景點野食
去13日

上網大把行程景點啦
你編完再上黎俾人再執都話啫
伸手不特止 去台北仲要去13日

台北13日真係多得濟 ，去埋台中都無問題

6個日本妹 邊個靚啲

大原櫻子

唔洗專登去9份先.台北13日太多啦

用返小原個ac未

唔好講日本妹住, 講番台北先OK?

落埋台中啦 台北玩唔到13日咁多

閃書入面有好多介紹
幾百景點幾百個食肆
應該唔只去到13日
男女老少人多人少獨遊皆宜

去埋台中